如果運動成功/失敗咗，五十年後嘅大家會想變成點？

五十年前有一班年輕人佢地為咗爭取自己想要的自由而走上街頭用盡一切手段，射殺、炸彈、焚燒去作出抗爭。

但時移勢易，當年擁有聳高理想而不懼訴諸武力嘅主人公們成為咗今日唯利是圖被利益收買咗既大人，出黎帶頭譴責暴力，打壓年輕人聲音同追求的一員，變咗廢佬、藍絲。

無論今次運動成功定失敗 未來一定都係屬於年輕人嘅，但當大家年紀大咗，到你地自己嘅收成期時，如果又有一班年輕人走出黎為自己未來爭取，懇求大家記下自己年輕時上街嘅原因，唔支持都好，至少走出黎了解下，唔好言語暴力、帶頭譴責

如果運動成功咗，我地攞番屬於自己嘅香港，咁就懇請大家一齊堅守香港建設香港，保障番 「真·香港人」，除咗考慮自身利益之外，都要考慮埋下一代下下一代嘅利益，唔好壓榨到佢地都需要上街（唔好成為當初自己最討厭的人），因為抗爭的滋味真的不好受
我地要成為有「擔當」嘅大人啊

最後
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

香港人加油啊！等陣機場見

推

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

開去第個台啦

收到